有冇系emsd做緊既巴打

有冇做緊WS2/AI(電氣）巴打
想問3年合約完左之後會唔會簽返工作證明？
想申請B牌